睇到政府咁撚消極既防疫措施

屌你老味唔用切斷源頭既方式 只用所謂圍堵方式防疫
姐係叫大家等死 所以唔止要支持醫護罷工 仲要全民罷工迫班撚樣封關

好多藍絲都屌緊政府啦
依個係好好既機會轉風向

由供應口罩到唔封關 都要保持政治正確同顧大陸面子
比班藍絲睇到一到生命關頭都係以大陸為先 真係好機會黎

所以而家係時候提港獨未？

泛民議員 係反修例到識咗咁多歐英美日議會議員
點解唔試上搵佢地 嘗試入口來佬口罩 空投
眾籌畀佢地買
之後順手當做政治公關
淺藍都吸到d

當然無可能供應量夠全香港人用啦